鄺俊宇被打 蘋果出左車cam！

btw蘋果個新聞排版好難搵

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

推俾大家睇

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

入黎group 傾!!!!!!

Rui

推俾文宣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鄺神依件事咁快冇左熱度
佢同蘋果女記者都係核彈嚟㗎

都幾撚肯定係警察喬裝 black object裝束一鳩樣

pushh

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

最後一push

個身形出賣左佢地

太fit同想像中嘅鄉黑唔同身形

又係個幾個飛虎？

UC 黎既

推俾鄺仔

似班狗做。

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

一日兩單著曬示威者裝束去襲擊議員同記者
我屌你老母啦 死狗賊

push

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

好明顯係黑警做

一

：但

一一

你搜吓核彈出現嘅頻密程度就知...

阿sir又做野

在野黨⋯⋯在一起

一個

612中信

721 721

811 831
811 831

9、

睇下呢幾日拉唔拉到人

我

堂堂飛虎隊要做埋濕鳩野，知唔知醜架

嘩咁擺到明係狗啦

私了

睇下拎機個條柒頭幾撚似平時見到狗隊後邊拎機既動作似撚到十足十

啲身型似黑警多過黑社會或者鄉下佬

而加有個幾大嘅問題就係...
你正常喺街見到呢啲裝扮第一時間都會以為係自己人
所以當佢哋埋身攻擊你已經避唔切
蘋果記者嗰單又係咁
咁究竟有咩方法解決...

成日鬧班狗又唔做野又唔讀書

今次就一日做兩壇野
打議員打議員 打記者打記者
著晒黑衫口罩黃頭盔
打人前仲要大大聲話我地係黃絲 依家要打你 方圓十里都要聽到
仲唔係抺黑 同之前中共黨委個劇本一樣

日光日白無啦啦會有示威者蒙面拎哂工具出街？

第一眼望過去，感覺就係喬裝嘅狗

警犬想老屈前幾日血債票償事件？

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

人地玩暗 到我地未

狗做的吧

在

又黑衫又後生仔 又想屈？

，

這種

推俾記者

他自己就算

他你

他的臉很

全人類睇番自己車cam，

721 811 831

係香港每日發生荒謬既事

今日一單鄺神, 一單記者
有心人想為蒙面法製造條件?

國際戰線需要你

其實Twitter 戰線有個tg group架

大家入到去記得睇pin message!!!!
最好就follow 埋共識台啦！

其實裡面一班admin整左個bot
每日會整理好一堆tweet比大家 Like+RT
英文好就留多幾句comment
咁做已經幫到好多架啦
Twitter 需要你你你同埋你啊

TUI

今時今日咁着仲唔俾狗捉呀。擺明係班狗扮人啦。

好難講
有時啲地區活動都會有手足full gear到場
你一時三刻好難會諗得太仔細

推去俾soloman,sharon

啱啱畢業個堆

屌扮示威者係咪弱智
係人都知示威者唔會打鄺仔

日頭啊，返工時間啊哥
唔駛返工都可能未起身啦

6月到依加都好多粒核彈但係仲未有一粒爆

又唔做嘢～～～

臨訓前最少tweet 5篇文
積少成多，希望大家幫幫手

唔好高估狗嘅智商
佢哋真係醒就唔會搞到香港好似今日咁

記者出架喎編新聞

呢單就要Tweet 爆
而家白衣人改著黑衫想破壞示威者形象
國際本地文宣推爆

612 721 811 831 新屋嶺

Push

721 831

身形似差佬

死黑警

講左咁耐都未有人接狗放工
但對家今日已經做左兩單

大陸佬嘅食相真係好肉酸

除咗黑警，另一可能性係支那武警或解放軍

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

如果係預先比錢請人打議員，收左訂，打人，出新聞，收錢，唔會特別安排一個人拍片，因為做呢d最緊要走得快唔會浪費時間人員
只有一個情況係需要拍片，就係出錢嘅人係只要有人成功完成件事，攞到證據比佢睇，任何人佢都會比錢，所以打人者要去拍片證明係自己打先有錢收

你話係邊個

扮示威者呢下真係太刻意，完全feel到係想嫁禍

推啦屌你

對鞋好熟口面

可能呢單真係咁
但我意思係之後都會繼續有呢啲事發生
如果下次佢揀其他時間
而受害人又唔係名人
冇人當場會知係有手捉鶳定係有人扮示威者攻擊自己人
咁你在場幫唔幫手捉佢好？

PUSH

鄺仔都幾慳家架fit仔咁舊都仲揸緊
你哋睇下建制班仆街揸咩車

係咪自己人，我相信有出去嘅手足嘅智力
係完全足夠判斷到囉

痴撚線

推啊

而家對家好醒，已經令到暴力係常態，唔再係咩核彈

一齊推爆行動post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？唔好不斷同兩個topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

最後，善用不推文！

黑警黎
我睇唔到但感覺到

你真趣致

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

你呢個諗法正正就係有捉錯人嘅風險
呢兩個月以來啲人捉鬼已經成日炒車

深夜冇人堆先正常

其實對家唔係蠢
佢實知道你地一定知係嫁禍

只係想每日都扮示威者打人
慢慢營造示威者就係暴力
今次就打議員打記者個個都知假

下次如果真係拆藍絲商店主動打藍絲
慢慢就分化我地

班黑警真係愈黎愈嘔心

日日太多大穫野香港人好似習慣左咁 明明單單野係文明世界都好撚爆既新聞 係香港變左日常

覺得係俾大陸同無腦藍屍睇，示威者暴力打人。

黑警，黑社會，同西環都有可能！

推到國際知道

黑警又打人

又喬裝?

最唔應該就係習慣左白色恐怖依啲野

屌

Btw,牙鄺月入應該都唔低,做咩唔揸部好少少嘅車要揸jazz

今時今日 第一時間係諗起異見藍絲
但睇完片就覺得係黑警做 悲哀

打我鄺仔

警察扮示威者其實係要搵何妖出黎打
打鄺仔做咩柒

冇錯
同溫層外有啲人冇追得咁貼，佢哋見到嘅片同相就係黑衣人打人
佢哋唔會深究係咪嫁禍
仲要呢排保皇黨吹風要立蒙面法，你話係咪咁啱啦

要唔要去問下河妖？

血都冇滴 認真小小啦

推, 大家都要小心身邊, 可見中共想香港人唔出街

同班UC平時既裝束一撚樣，一撚定係班狗

揸honda 抵打

好低莊
議員都打

獅鳥vs飛虎

係又核彈唔係又核彈
結果真核彈變咗炮仗仔

好老實講破窗效應真係好勁
呢啲料一兩日已經冇人講
之前個堆核彈三日都捱唔到

不嬲我地宗旨係唔搞商店
咁同黃背心冇分別 變咗真暴徒

唔同政見佢係藍最多咪底制唔好食
下下用暴力同藍絲有咩分別
佢地郁手先就一定還拖

可惜呢個思想6 7月好強烈
依家慢慢冇晒 忘記咗當初嘅初衷

pushhhhhhhhh

最新文宣方向
yellow object 鄺神被打

推，本身以為係班鄉黑or福建佬添

推爆佢

咪係仲以為係D中年大肚腩呀叔

打議員打議員打

休班警唔出奇

分析得好

Good reminder. Btw 除了杯葛商戶，幾層樓的輪候飛有創意，也不錯

黑警對鞋

拍埋片 係咪收錢做野

篤灰網 重酬一百萬呢

相信會陸續有來

所以係？

恥與為伍果個囉

有冇YouTube link?

係 UC練到咁大隻 暴露晒

黑警獅鳥

好撚fit wo

有架七人車經過

似死黑警做

黑警？

On9黑衫點會打自己，又係狗扮

似唔似打記者果堆人？

休班就番屋企抖下啦，日日做埋啲陰質野要還㗎！

證明之前葵芳狗比人斬係假

喬裝狗狗

分分鐘支那公安做

鄺仔

核彈

究竟係想攬炒定唔想攬炒

想攬炒就要無底線
唔想攬炒就要跟有底線
究竟有冇人有好既論述
成個運動已經睇唔透

一睇裝束就係啲狗 想扮示威者 個套又係

召喚 鰤鳥鳥鳥鳥

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

搵幾隻狗屋企人祭期

應該係報復madam被起底

三個打一個都無爆江
呢班popo 要檢討下

屌 冇撚腦
係人都知 鄺仔係企示威者個邊
你要扮都扮鄉黑啦

救鄺仔

強化自己
以武制暴

唉

Pish

成日出現喺記者鏡頭面前既泛民議員都有危險

許智峰 都危危地
林卓廷 都唔知會唔會第二次被襲

依家出街真係要提高警覺性
隨時應戰 !

身型太fit,呢套黑衣似制服黎
同埋近期傷人脊椎
多數都係克警做
做次仲唔係喬裝黑衣人

班狗使横手

P

咁似叫記者用専業知識果隻飛犬嘅

要出到飛犬打議員，好撚cheap

黑警

狗黎嘅
真正喬裝市民

肯定係差佬

多過龍，d人好快就唔記得左

Agree

推呀屌

大佬啊你要扮示威者打人 係都打對家先可信
向何妖學下野 搞自己老豆老母咁

yes

屌你老母 真係黑警做

推呀~~~~死黑警

班狗學人玩分化

推！！死黑驚！！

洗咩問
咁撚大隻一撚定係黑警喬裝啦
仲要有人拍住片
驚無錢收？

唔係元朗d牛屎佬。。。明顯黑警cosplay

做比藍屍豬睇，話係一早知民主黨同蘋果比錢搞事啦

一睇就知係狗啦
話撚緊你啊Mon post狗

agger

推！！！

你開個post？

好肯定鄧炳強幕後指揮

文宣煲大佢

餓狗

打我哋鄺神

身形似黑警

又想嫁禍
如果被襲嘅係何君堯我可能會信

點會嫁禍到示威者
有邊撚個示威者唔識鄺神
我呀婆都識啦

[蒙眼静坐行動] 929 同101 記住要聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

件衫一樣，所以肯定真係叻

其實對家想激發，扇動人？目的為咩？要警惕一吓

好咩難講呀，會唔會得兩三個人聚集呀，實比你啲狗狗手足捉住黎打啦
你啲狗狗手足仲難認啦，求其拎支棍出黎就可以話係

咁撚大隻

傻啦
核彈要推上國際！！
網上表示 好嬲啊！！

然後聽日再黎單再大獲既

又係核彈！ 推上國際！！

狗官 保皇狗 休班狗笑到gapgap聲

收市民既稅打鳩市民代議士

推，呢個應該係正確答案

中共無法無天

呢幾個黑衫有陣狗徐

藍絲：又自導自演

真係好似班黑警啲裝束

依家d襲擊案明明冇遊行都著到示威者咁
好明顯想屈落示威者到

推佢老母!

黑狗呢d都做埋

10.1 維園見

Tui

有核彈都冇用
要諗一個引爆佢嘅方式
例如搞場簽名會聲援鄺神？

似係休班object 做

9成9黑社會D 二打六

唔可以習慣

黑警喬裝
對鞋一鳩樣

要整合

勁似黑警扮示威者d黑衫！

都似都似

又點 又做咩叫鄺神 好撚嘔心 諗起佢賣港就嘔心 只係識拎光環

係咪黑警派人扮黑衫打佢

做狗做到要幫手做埋呢d野真係好撚嘔心
mon po狗你話係唔係?

似黑警做

身型, 隊型 好明顯係狗

訓左幾耐

咩訓咗幾耐 就係你地造神 你話梁天琦 都正常
好做唔做 做個都係賣港嘅人 定你係咪好耐無再出黎發夢 依條友散水果陣咪見到佢lor 再鍾意拎住枝大聲公係最後排鳩叫

pish

推
希望有手足可以做埋英文文宣
呢d身型同gear唔似係鄉黑
似狗

個個身型咁FIT 明顯係休班狗

真係可以出返張 警鬼加呢張相黑衣人既文宣 等大家自行判斷

連黑社會個範都撈埋

仲叫乜鳩野飛虎呀，升左級叫公安城管啦，要用蝗話溝通架

休班警

然後藍屍又配合改歌老屈前線。。。
” 呀，d暴徙又唔做野，又打議員打記者。。。。”

推！

放心, 就算影埋大頭都唔會拉人

Lm

黑警做既

仲有無其他車cam
proof到黑警做

我敢講，呢幾個都係黑警喬裝打扮的。

近排開始搞反蒙面法

有條友喺隔離齋睇 用部機拍住佢俾人打嘅過程

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

唔會有用架,中共

推比多d人睇

如果許智峯被人打
第一時間會諗係克驚做
事關佢成日被克驚針對

612
721
811
831

似狗

推呀

又黎黑警扮人

CLS

其實邊個做都可以
一日有人公開出價一日都會有人做
所以第一點點阻止

第二議員名人要自保唔好再單拖出入點都2至3人先出動

d藍絲已經講緊係自導自演

何君妖 李胃鯨 譚耀忠

又係黑警扮

又係狗狗扮

之前濫用左D字‥‥

B

正一仆街3個撚樣死全家

黑警又蠢到 算漏d車有長火cam

佢地低裝到打我地嘅人

到依家何妖都未死就知我地

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

痴線，有個一路拍片

929

買凶嘛，梗要拍片收錢

WHAT THE FUCK!

拍片似係想拎去大陸或者外國再做抹黑文宣
包裝成示威者開始失去理智